The Elder Scrolls VI !!!!!!

God Howard 出手了 今集似係High Rock

等死人

終於

喊左了

出左就換電腦

好感動 我仲以為冇番五六年都唔會公佈

7年喇喎

樂觀希望下年E3有game play

I mean 5、6年後

God Howard話仲係Pre Production 等多幾年啦

一直玩住skyrim終於等到

唔知最後會係高岩LF大結局定係落錘繼續講大戰

等到PS5出先有

應該可以玩住cyberpunk2077等

玩住fallout76 等2077

之前就魔旅 tesV就龍今次係咩

正呀喂 希望今次上山可以唔使跳行上去啦

唔洗再冰天雪地就得

希望有得碌，戰鬥好d

好似話整starfield先
純粹係announcement，慢慢等啦

E3果日講左係star field 之後先出

等